好想錫到女朋友塊面燶

用個嘴高速係佢塊面摩擦 摩到出火

錫到塊面紅晒

好呀 我愛你

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？隱青個堆？

新年落地獄

唔好吖

傳說佢食煙搞到山火

唔講咁多 食口煙先

Ok唔準你走

依條友落地獄就差唔多

Agger